點解CHROME會通知我睇華記正撚樣既片

我都無訂閱同睇開
同埋同咩片都冇推介
係推介華記比我睇
ON9? 定係華記比左錢賣廣告

1

7